求高人工D既即PAY散工

人住元朗區 $500UP

做飲食業

幫我含

五百都叫高
一個鐘呀？

今日睇fb有人開價390

有無夜晚起場拆場一工一工計個D介紹

元朗大把倉都500up per day

有無1000 PER DAY 辛苦D=OK

有無要人

500
大陸人嚟香港做爛市？

炒散都500,600啦

一個鐘500

搬得抬得 1米78 65KG 樣衰 非gay 要求支援

咩鐘數都得,最好夜晚想搵多D

爛賭

揾到叫埋我，thx

入地盤啦
做老雜800up

almost die

搵左D即PAY要報更,有無依兩日/今晚就番到

咪話少
你以為好多

走粉